tudor black bay bronze 一問

想問下邊度有貨？公價28500 ？查實walk in 有無折

同問

同問，去日本買會唔會抵d?

有興趣可能tg
本人主要做手錶番新打磨，有朋友做全新
佢話佢有大量銅錶，但求走貨
全新date2017/7月

Yo 仲有無

仲有無